麻煩手足們一齊戒j 手足一日唔戒j 我地都唔可能光復到香港

要光復香港 首先我地要夠正氣

你地一日唔戒j 大家都成身邪氣

就算你地唔上連登j女手足 暗底啞j都一樣會傷我地國運

再者 打j搞到一身症狀 日後再出黎抗爭都唔會有好體能 唔會夠集中 最好只會拖大家後腿

所以 大家唔想再有性騷擾女手足既事件
首先就係戒丁 培養正氣既人生

光復香港 由戒丁開始

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係滋潤五臟六腑，亦可轉化為腦髓，係身體最寶貴既精華，所以丁得多會導致身體變差而出症狀、腦力下降、精神和心理等病。

希望大家遠離色情Re A Life
然後活岀Real Life

《戒為良藥》

秦老師youtube：

論壇：

致連登手足：文宣戰，最易輸咸濕

推

admin可5可以bam晒d睇咸野既人

由根源開始

班正氣撚去晒邊

《戒為良藥》

一連五日 洗走時事台邪氣

班正氣撚呢 推

再打j場運動就會輸

召喚蕭別離

倘若是有修不淨觀者，一個性感美眉走在他的眼前（哪怕是一絲不掛），他的眼睛就像X光射穿那美眉的表層皮膚，映入眼簾的是爪齒、臟腑、胃腸、肚胞、痰涕、涎唾、汗垢、肪穢、皮膜、肌肉、筋骨、髓腦、濃血、屎尿、諸蟲細菌等等，種種不淨聚合之物。

【薩古魯】怎樣清理頭腦中的汙穢，變得真正純淨？ UP主: 刘烁白

#迷了就看真相 #不淨觀 #文殊菩薩除淫慾咒 #文殊菩薩 #除淫慾咒 #youtube #咒 #文殊菩薩 #除淫慾咒

"給大家兩個親測最有效也是一直在用的應急方法：

1.

文殊菩薩除淫慾咒。

咒很短，幾十個字，但是效果非常強烈，讀幾遍就有效果，讀 21 遍會有很明顯的效果。

應急的時候，讀這個非常好，大家可以存成圖片，放在手機上。

有幾次破戒，都是這個咒幫我迅速熄滅了慾火。

注意，讀楞嚴咒、抄寫僧伽吒經、讀文殊菩薩除淫慾咒，都需要回向，我會把所有需要的資料打包一下發出來，各位存手機裡就可以了，非常方便。

2.

不淨觀視頻。

隨時存手機裡，慾望一來，看幾秒，就能立刻把你從迷的狀態中解救出來，因為這個視頻展示的就是真相，迷了就看真相，自然能很快覺悟過來。

慾望本就是迷的產物，覺悟了，慾望馬上就消失了。

【順便提一句，實踐是檢驗真理的唯一標準。

實實在在去行動一次，比什麼都有說服力。】"

文殊菩薩除淫欲咒唱誦版

戒撸白骨观（飞翔出品） 标清

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel